22歲年輕媽絕望想跳樓 陌生英雄背後摟住她：我們喝杯咖啡！

▲查理受到陌生人幫助，如今重獲新生。（圖／翻攝自臉書／Charley Louise Wills，下同）
記者丁維瑀／綜合報導
英國22歲年輕媽媽查理（Charley Wills）9月前往一家商場停車場的頂樓，當時她心情絕望，試圖往下跳結束生命。怎料一名女子突然從後面摟住她的腰，還說「讓我們去喝杯咖啡吧，事情會好起來的！」如今，她接受媒體訪問，感謝這位女英雄救了她性命，她也敦促其他有著類似處境的人尋求幫助。
《每日郵報》報導，查理育有1歲大的兒子雨果（Hugo），她9月時陷入低潮，當時孩子被爺爺、奶奶帶去找爸爸，她便趁機前往哈德斯菲爾德（Huddersfield）的高樓層停車場，「對我來說就是這樣，我的生命結束了，再也無法應付任何心痛。」

▲查理看似擁有精彩人生，卻曾背負說不出口的傷痛。
查理說，那時她遭遇很多打擊，承受著扭曲的情感關係，失去許多重要的人，沒有任何人理解她只是需要一個擁抱。她把車停在旁邊，靠近外面並往下看，想著痛苦可以就此停止，一方面她徹底絕望，但一方面也暗自希望有人能拯救她。
隨著死亡離查理越來越近，她注意到一對男女從她旁邊經過。5分鐘後，一名女子緩慢靠近查理，摟住她的腰試圖不讓她往下跳，她提出一起去喝杯咖啡的建議，「這不是你獲得幫助的方法，我可以幫助你，像是成為你的朋友。」
隨後，警方也出現，查理的腳下、身後都有警力，每次當她往邊緣靠近，就會被這位陌生女子緊緊抓住。她說，如果不是女子和警察的協助，她的小男孩晚上睡覺時不會再有人把他抱到床上。

「她讓我的小男童有媽媽。我能夠看著孩子長大，參加他第一場的足球比賽，體驗他去托兒所、學校的第一天。」查理非常感謝伸出援手的女子，事發後她被轉往專科醫院接受治療，憂鬱病情逐漸好轉，她也將這段經歷分享至臉書，並透過社群媒體尋人。
許多網友分享查理的貼文。查理之後找到這名女子，她發送兒子的照片給對方，非常感謝這樣的暖舉。女子則回覆，「只要知道你沒事就好了！」
查理現在與手足住在韋克菲爾德（Wakefield），她知道了自己的價值，正努力擺脫過往的陰霾。她也鼓勵其他陷入谷底的人們尋求幫助，「我知道對所有人來說這很難，但相信我，你可以做到。」

扑野可以救人

鄰近的年輕媽媽需要你好幫助

對奶.........

香港人：你死還死，唔好阻到我返工
英國人：攬住你

話佢42都有人信...

好想背後摟住她

地方媽媽需要愛

師兄，你對眼同屎眼掉轉咗呀？

鬼妹全部都係雞

如果佢香港跳，連登仔會唔會抱佢返屋企幫人埋單

抱佢返去屌完就算就有

香港(尤其連登仔)：係跳快啲跳啦，阻住哂

跳嗰陣仲會拍手叫好

幾多歲都無問題
咁既樣 咁既身材
大奶奶都屌

搞大佢

地方的媽媽需要關懷

如果俾男人摟住: metoo!!!!!!

如果係連仔 情況如下：

22歲年輕媽

我要瘋狂同佢飲咖啡
將D咖啡一杯杯倒落佢對奶溝到再瘋狂咁啜啜啜
再要佢含住淡Ice coffee同我吹
再瘋在抽插射撚晒D精落杯咖啡到要佢飲撚晒佢

有幾多人接受到幫人養便宜仔

咩漫 幾正

地方的媽媽需要救助！！

好正

鬼妹不嬲係砰一聲進化做鬼婆

屌得唔好浪費

大波

你肯定連燈仔夠力抱實佢

個陌生英雄係女人喎
兩個女人扑野？

仲要咁多正評

32歲我都信

你試下嗰件係欣宜

料一名女子突然從後面摟住她的腰

我地叫咩名？ 連登仔！
我地最缺乏咩？ 人性！

根據《簡易程序治罪條例》（第228章），容許物體自建築物掉下，屬於刑事罪行。有關條例第4B（1）條訂明：「如有人自建築物掉下任何東西，或容許任何東西自建築物墮下，以致對在公眾地方之內或附近的人造成危險或損傷者，則掉下該東西或容許該東西墮下的人，即屬犯罪，可處罰款10,000元及監禁六個月。」

然後就會有人報警
到時就到你跳

第1張相似40幾

你地見大波先攬姐，catgirl就由佢

你想講連仔定連登仔

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

地方媽媽等我來

要比連登仔攬 我係條女就寧願跳落去算

Catgirl太重，會一齊跌埋落去

等屍體也可以

呢啲成日誘惑人既大奶賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股又大又白 格肋底又滑又香 仲有對賤腳 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫賤大奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大波波玩臀交奶交同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器
2
2

Catgirl嘅話我一腳伸佢落去就差唔多

地方媽媽

咁撚正都要跳樓

香港唔係冇救人
反而係將救人講成阻人自殺正仆街

同我扑野唔好死

英國妹黎講，呢個算好正架喇

啱啊

我都信 不過都想屌

19歲妹直播跳樓自殺…圍觀者歡呼「跳得好！」 警方開始抓人了 |

大陸人真係垃撚圾

雨果（hugo)

抱唔實
一齊跌落樓

咁佢應該寧願跳左落去好過

同命鴛鴦

屌
女英雄啊
標題黨
仲有樓上果啲FF乜咩扑野救人